共產黨就係被選中既新世界秩序劊子手

見到D英德官員分別話要/會有6~7成人中招

就諗起我28日之前發表既濕鳩陰謀論:

有冇諗過其實係美國背後嘅影子政府同各國政府搞出嚟嘅人口清洗.不過共產黨係做醜人嗰個啫.

又好大盤棋